我朋友姓倪，佢女朋友姓劉，岩岩有左個仔，想改返個和理非既名

集思廣益

黃靜藍

李文浩

姓倪喎

陸高遠

危樓

倪匡咪和理非囉

讀

倪君子

倪進仔

倪仁

再生個仔叫倪震

第日做差佬 不了

倪劉